{
    "Gloss Mod Manager": "Gloss Mod Manager",
    "Minimize window": "最小化窗口",
    "Maximize/restore window": "放大/还原窗口",
    "Close": "关闭",
    "Home": "首页",
    "Manager": "管理",
    "Tour": "游览",
    "Download": "下载",
    "Settings": "设置",
    "About": "关于",
    "Login": "登录",
    "Logout": "登出",
    "Register": "注册",
    "Qrlogin": "扫码登录",
    "QrloginTip": "打开3DM APP 扫码即可登录",
    "UserNameLogin": "账号登录",
    "phone number / 3DM username": "手机号码 / 3DM账号",
    "password": "密码",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Logining": "登录中...",
    "New version": "有新版本",
    "Current version": "当前版本",
    "Latest version": "最新版本",
    "Update log": "更新日志",
    "Cancel": "取消",
    "Update": "更新",
    "Download Manager": "下载管理",
    "{0} tasks": "共 {0} 个任务",
    "Search task": "搜索任务",
    "Open Folder": "打开文件夹",
    "Delete All": "全部删除",
    "All downloads": "全部下载",
    "Downloading": "下载中",
    "Paused": "暂停",
    "Completed": "完成",
    "Waiting/Failure": "等待/失败",
    "Start": "开始",
    "Pause": "暂停",
    "Redownload": "重新下载",
    "Delete": "删除",
    "Install": "安装",
    "Open website": "打开网站",
    "Open file": "打开文件",
    "Delete task?": "删除任务?",
    "Delete local files": "同时删除本地文件",
    "Unknown": "未知",
    "No download tasks available at the moment.": "暂无下载任务",
    "Add All": "全部添加到管理器",
    "active": "下载中",
    "waiting": "等待中",
    "paused": "暂停中",
    "error": "错误",
    "complete": "完成",
    "removed": "已删除",
    "Customize": "自定义",
    "Please manage the game first.": "请先选择游戏",
    "Downloaded": "已下载",
    "Upload a Mod": "上传作品",
    "All": "全部",
    "Essence": "精华",
    "Original": "原创",
    "Fanworks": "二次创作",
    "Translation": "翻译",
    "Today": "今天",
    "7 Days": "近7天",
    "30 Days": "近30天",
    "3 Months": "近3个月",
    "Default": "默认",
    "Views": "最多游览",
    "Downloads": "最多下载",
    "Likes": "最多点赞",
    "Favorites": "最多收藏",
    "Newest": "最新发布",
    "Type of creation": "创作类型",
    "Update time": "更新时间",
    "Sort": "排序方式",
    "Search": "搜索作品",
    "You can search for what you want here": "在这里可以搜索到你想要的东西哦",
    "Game Type": "游戏类型",
    "3DM Mods": "3DM Mods",
    "Nexus Mods": "Nexus Mods",
    "Please select a game first": "请先选择游戏",
    "Welcome to use {0}, where you can": "欢迎使用 {0},在这里你可以...",
    "Partner": "合作方",
    "Name": "名称",
    "Version": "版本",
    "Type": "类型",
    "Status": "状态",
    "Action": "操作",
    "Drag and drop the Mod compressed package here for management": "将Mod压缩包拖拽到这里进行管理",
    "Supports zpi, rar, 7z file types": "支持zpi、rar、7z类型文件",
    "Installed": "已安装",
    "Uninstalled": "未安装",
    "MD5": "MD5",
    "Storage Location": "储存位置",
    "Website": "网址",
    "Author": "作者",
    "Are you sure you want to delete this Mod?": "您确认要删除这个Mod吗?",
    "This mod was not downloaded from the manager and cannot be updated": "该作品不是从管理器下载的, 无法获取更新",
    "Info": "信息",
    "Edit": "编辑",
    "Open": "打开",
    "You have not selected a game yet. Please select a game first": "您当前还未选择游戏,请先选择游戏",
    "Pack": "打包",
    "Weight": "权重",
    "Desc": "描述",
    "Requirements": "依赖ID (WebId)",
    "Requirements Name": "依赖名称",
    "Add": "添加",
    "Color": "颜色",
    "Tag": "标签",
    "Import Mod": "导入Mod",
    "Install All": "全部安装",
    "Uninstall All": "全部卸载",
    "Check Mod Update": "检查Mod更新",
    "Current Game": "当前游戏『{0}』",
    "Not Selected": "未选择",
    "select game": "选择游戏",
    "Search Game": "搜索游戏",
    "Open Mod Folder": "打开文件夹",
    "Launch Game": "启动游戏",
    "Search Mod": "搜索Mod",
    "sort by": "排序方式",
    "sort by {0}": "按{0}排序",
    "state": "状态",
    "{0} games": "共 {0} 款游戏",
    "Please select a mod to {0}": "请选择要{0}的Mod",
    "package": "打包",
    "inport": "导入",
    "Previous": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "Finish": "完成",
    "No introduction": "暂无介绍",
    "Logs": "日志",
    "Your GMM package has been exported, you can...": "您的 GMM 包已经导出完成, 接下来你可以...",
    "Share to Mod Station": "分享到Mod站",
    "Open location": "打开所在位置",
    "Import completed, you can now enable these mods in the manager and enter the game...": "导入完成, 接下来你可以在管理器中启用这些模组并进入游戏了...",
    "Fold": "折展",
    "Features": "功能",
    "Clean cache": "清理缓存",
    "Open Download Folder": "打开下载目录",
    "Open Game Folder": "打开游戏目录",
    "Support": "支持",
    "Mod Folder": "Mod储存位置",
    "Language": "语言",
    "Select": "选择",
    "Auto install for download": "下载完成后添加到管理器",
    "Auto start for windows": "开机自启",
    "Export Language": "导出语言包",
    "Feedback": "反馈",
    "QQChat": "QQ群: 825182128",
    "Theme": "主题",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "Auto": "自动",
    "Mod Folder Tip": "你可以将它设置为任何目录, 但不要设置为游戏目录，以免出现未知错误",
    "Cyberpunk 2077": "赛博朋克2077",
    "ELDEN RING": "艾尔登法环",
    "Hogwarts Legacy": "霍格沃茨之遗",
    "Left 4 Dead 2": "求生之路2",
    "Sekiro": "只狼",
    "Monster Hunter World": "怪物猎人: 世界",
    "CODE VEIN": "噬血代码",
    "RE4Remake": "生化危机4 重制版",
    "Stardew Valley": "星露谷物语",
    "Tale of Immortal": "鬼谷八荒",
    "The Scroll Of Taiwu": "太吾绘卷",
    "MiChangSheng": "觅长生",
    "MonsterHunterRise": "怪物猎人: 崛起",
    "Skyrim Special Edition": "上古卷轴5: 重制版",
    "The Sims 4": "模拟人生4",
    "The Witcher 3": "巫师3: 狂猎",
    "Fallout 4": "辐射4",
    "MountBlade2": "骑马与砍杀2: 领主",
    "Baldurs Gate 3": "博德之门3",
    "Don't Starve Together": "饥荒 & 联机版",
    "Starfield": "星空",
    "Armored Core 6": "装甲核心6",
    "FINAL FANTASY VII REMAKE": "最终幻想7 重制版",
    "Lies of P": "匹诺曹的谎言",
    "Divinity Original Sin 2": "神界: 原罪2",
    "RimWorld": "边缘世界",
    "Total War THREE KINGDOMS": "全面战争: 三国",
    "Total War WARHAMMER III": "全面战争: 战锤3",
    "SiFu": "师父",
    "Resident Evil 2": "生化危机2: 重制版",
    "Resident Evil Village": "生化危机8: 村庄",
    "Devil May Cry 5": "鬼泣5",
    "XCOM2": "幽浮2",
    "No Man's Sky": "无人深空",
    "7 Days to Die": "七日杀",
    "Planet Zoo": "动物园之星",
    "GTA San Andreas Definitive Edition": "GTA 圣安地列斯 最终版",
    "Red Dead Redemption 2": "荒野大镖客2",
    "Nioh 2": "仁王2",
    "Resident Evil 3": "生化危机3重制版",
    "State of Decay 2": "腐烂国度2",
    "Subnautica": "深海迷航",
    "Grim Dawn": "恐怖黎明",
    "Cities Skylines II": "城市天际线2",
    "通用": "通用",
    "未知": "未知",
    "SMAPI": "SMAPI",
    "通用类型": "通用类型",
    "Engine 2": "Engine 2",
    "游戏根目录": "游戏根目录",
    "前置插件": "前置插件",
    "Plugins": "Plugins",
    "esp": "esp",
    "data": "data",
    "插件": "插件",
    "脚本": "脚本",
    "混合": "混合",
    "主目录": "主目录",
    "启动 激活Mod": "启动 激活Mod",
    "启动 x32": "启动 x32",
    "启动 x64": "启动 x64",
    "Steam 启动": "Steam 启动",
    "SFSE 启动": "SFSE 启动",
    "直接启动": "直接启动",
    "启用 Mod 并启动游戏": "启用 Mod 并启动游戏",
    "禁用 Mod 并启动游戏": "禁用 Mod 并启动游戏",
    "Steam 启动 (无Mod)": "Steam 启动 (无Mod)"
}